股災基本上已係鐵一般 我想熊軍入黎分享見解

我先大膽預測
12月納指要落8000點以下

未知大家點樣come up with股災宜個諗法？

利申： 12100已經沽緊futures

我先預測下今晚及下星期走勢
1. 今晚跌到落11000樓下 但唔會低過10800
2.下星期會反彈少少 大約去到11400

然後就開始股災了

8000點 On99
穿左一萬再講喇

我兩星期前12100已經開始沽

大家咁話 10月我睇淡 因為大選

疫苗面世，股市全面反彈

無圖你話你係巴菲特都得架啦
鳩嗡都無譜既